侵=袁紹 肥龐彭斯=顏良文醜

班農=袁方

侵係凱薩大帝就真

邊個係克里奧佩特拉？

登=漢獻帝

家陣仲係十八路諸侯劇本

咁撚大獲

蓬佩奧=張郃

邊個係孫尚香？

登=靈帝 先岩
雜近平=十常侍

樓主=on9

我不下八奇

咁邊個係曹操

家陣董卓happy緊

賀妖麗係咪曹操，挾敗登以令豬頭

林鄭=小曼

樓主=呂布
華春瑩=貂蟬

你=你老母

dllm